屯門樂翠選區議員盧俊宇：剛剛撞到何君堯已完在屯門一診所看醫生！

屯院新增一男子確診 屬良田村確診患者親友

何君堯屯門樂翠區議會選舉已完一刻

唔好氹我開心啦

又中 karma virus

何君堯57

沒事兒

共享中國人榮耀

肺炎何已完

中

唔係咁開心啊

希望準過LIDAR既回力鏢中

人生何在逞英豪，天理人情只要公;天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

中
中
中
中
中

良田村丫嘛

hmmm.....飯局中招？

叫咗佢新年唔好反上面玩啦！